Base de dados utilizada: Postgresql

Senha de todos os usuários: 12345

À princípio, as migrations e seeders são rodadas na primeira vez que é rodado o dockerfile porém, antes deve ser criada a database apontamentohoras.